屎萊姆終於有新片！！用珍珠奶茶煲飯！！

關我撚事咩屌你老母呢啲垃圾共狗

關我撚事呀

難得佢出番片，比D 支持

抄日本人橋

你都係垃圾

咁樣衰嘅youtuber點解有人會睇

佢個動作做乜鳩

大家唔好入睇
每個view 都有收入

日本人一早做左啦屌
自己做一次又當係創意

難得你咁無孝心，比你老母我地屌啦

太牛b了

以為假膠 一㩒入黎原來認真架

單機啦柒頭

好心佢就整下容 同埋用下腦比D創意啦
撚屌樣

起底--> block

屎萊姆反送中架 好驚佢得罪人冇錢養仔

入去淨係比dislike會唔會計viewcount? 唔想益條撚樣

如果有廣告就即刻走
無就負皮走

負皮多佢view 數幾多都唔會排前

咪撚再理呢條大陸仔啦屌

垃圾

收皮

屌你老母單機啦

由佢簽左英皇，我就無睇佢， 質素越嚟越差

收皮啦
屌你老母 P牌仔

日本 > 台灣 > 香港
Copycat

條7頭收皮啦

好心連登仔唔好再宣傳隻垃圾

屌！又係抄橋片…
佢自己係IG話過自己係廢物。原來真係廢架。個老婆又中毒血症又早產。天真係有眼的 天有眼

睇小學雞youtuber都睇大J啦

原本個樣都夠柒架喇

禁入去
見到佢啲鬚就想嘔

仲係唔剃鬚 點解仲有人睇呢條醜八怪d片
一大堆留言叫佢剃 到依加都仲係唔理

Noted with thx, 此post已完

你個仆街打手，我屌你老母死全家呀

唔好撳入去睇呢條柒頭啲片

Block咗樓豬就啱

屌你老母咪撚污染環境啦

有大J伍公子唔睇睇佢？

有大JJ唔睇，睇舊屎

仲未肯收皮？
香港youtube就係比呢種垃圾玩死
想入去比負皮又唔想益佢，屌佢老母

Blocked

佢入面咪講左好多人做話好食 自己試下係咪真囉

單機啦P牌仔

煩撚夠未

屌你都廢事

宜家得閒loop曬大J啲舊片 呢件不了

之前賣GOJI廣告去減肥 ....咁就叫減左肥
減撚左去邊呀⋯⋯ 每次出片數值低左小小就話大成功
戇尻

屌你老味
佢d垃圾片有幾難得呀？
支持？你唔支持大J果類片？
定係你係本人呀？

呢條撚樣都有人睇

屌你老母垃圾都去睇

收皮啦無人想知呀!屌你老母

依d咁垃圾既片就咪撚睇啦

( Show Blocked User - 我就扑你 )

P牌仔咁快就想單機

死共狗拍咩都柒過人

( Show Blocked User - 我就扑你 )

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

屌你老母 P牌仔

大家唔好click 入去畀佢呃view 數，
每個view 都係佢嘅收入嚟

仲有佢個動作係乜撚嘢事？！

我就扑你條一毛

共屎唔會再睇

香港人自己唔撐香港youtuber?

唔通睇達哥？

死P牌仔 咪撚出埋晒d垃圾post啦 冇人想知啊

真係食開屎

咁大個人唔好玩食物啦

呢舊件有撐過香港人？佢係北京踩香港外賣，讚大陸外賣你又知唔知？

*呢舊屎

呢舊屎點都忍唔住，又露底！！！
今日又出番廣告片。

技窮喇

大J好過佢幾條街

雖然抄片可恥，不過都唔使死全家下話

罷飲可口可樂!

垃圾都擺出嚟